人民日報—香港同胞說英語就是港獨

即係大陸同胞說英語是叛國

人民日報 - 樓主是個大傻b

納dee講狗語唔怕

江澤民講英語

沒有討論空間，人民日報說的就是對

咁叫你傻b！個b係點計

漢語拼音嚟

So what ?

咁邊個用IPHONE就係叛國?

你講狗話係咩獨

老衲食狗肉，你就食狗糧

Pardon?

I dun know what 7 u say